[無人理]生日派對零宣傳！SJ利特無奈訴「誰都不幹活」

即將在來臨的7月1日度過37歲（韓國年齡算法）生日的Super Junior隊長利特，將會在生日的前一天，也就是6月30日舉辦與粉絲一起慶祝的生日派對。沒想到SJ所屬的獨立工作室廠牌Label SJ到18日為止，都沒有進行任何宣傳，就連售票詳情，派對舉辦日期和地點都沒有對外發佈，讓「壽星」利特很是無奈，只能透過個人IG自行宣傳。
從利特的話語中可以看出，他一直都在等公司開啟宣傳，但距離派對還有約一個多星期，仍然沒有任何售票和宣傳工作，利特只好自己宣佈消息，艾古呀，真的是滿滿的無奈啊！粉絲們見到利特的PO文後，都留言表示憤怒和心疼，怒批公司實在是太過分了！
終於，在利特「訴苦」的PO文公開幾小時後，公司員工似乎「上班」了，在SJ的各大官網和SNS上傳了利特生日派對的宣傳海報，並公開售票詳情。

好`慘,特特

所謂廠牌

sm狗閪
乜都唔做